高比拜仁臨死前在直升機上的對話Audio

Kobe Bryant在直升機上, 機師臨死前20分鐘的對話:

睇醫生啦撚樣，個個post 開兩次，做乜撚姐你